https://book.pia.co.jp/book/b499125.html

# シティーハンター　冴羽獠ぴあ


![シティーハンター　冴羽獠ぴあ](https://book.pia.co.jp//images/book/499125.jpg)

ジャンル  
[雑誌・MOOK](../search/g15560.html) > [MOOK](../search/g15561.html)  

書店発売日  
2018/03/26  

ISBN  
9784835634227  

定価  
1,320円(本体 1,200円＋税)  


[この本の内容](#bookSample)  

◆100t特報!!  
『シティーハンター』  
劇場版新作アニメ製作決定!!!  
  
◆北条司先生 冴羽獠へのメッセージ＆  
直筆サインイラスト  
  
◆冴羽獠イラストコレクション  
  
◆冴羽獠履歴書  
  
◆シティーハンター事件簿  
アクション、シリアス、ドラマティック  
コメディ、ラブエピソードセレクション  
  
◆冴羽獠の美技  
華麗なる神業ショットコレクション  
  
◆冴羽獠の名言集  
  
◆冴羽獠の本能  
全もっこりコレクション  
  
◆冴羽獠と関わる人々  
槇村香、野上冴子、海坊主、槇村秀幸  
ミック・エンジェル、ブラッディ・マリィー  
ケニー・フィールド／ソニア・フィールド  
海原神、教授／名取かずえ／野上麗香／麻生かすみ  
  
◆冴羽獠の天敵  
全ハンマーコレクション  
  
◆冴羽獠inアニメ版『シティーハンター』  
  
◆考察：負けない、食えない、目が離せない男・冴羽獠  

